奇怪大學生

話說我之前兩個人同組做groupmate
兩個女既，咁present 完之後佢地就約小弟去食個tea 啦，點知惡夢就開始⋯⋯⋯

首先我地行的途中佢地兩個分別見到佢地熟人衝左埋去 而我因爲唔識就禮貌地保持一定距離，等佢地講完 點知佢地一路講一路講，之後愣地個熟人話你地係咪有個fd(即係我等緊） 佢地一齊話唔緊要，佢等得，唔洗理佢

之後告別熟人後，佢地好似行路途中
一個行最前，一個行中間，我就行最後、而唔係正常並排行，十分尷尬

最奇怪係我地食野，我同其中一個講 野，咁講野當然視線要望住人
但佢坐我對面唔應我，而係繼續望電話，之後當我尷尬2、3分鐘後收翻個視線後，佢先施施然放低部電話，打完佢個message,回覆翻3分鐘前的說話，好奇

軍訓差唔多啦

我係受邀去食既個tea
過程非常後悔，寧願唔去算
好似將示意圖咁每個人大約有三步距離，都唔知應該點，細路仔未見過大場面

正常人類溝通社交模式應該唔係咁

無人

巴打 我都係
最近一位舊同學 唔算好熟
佢邀請我同佢影畢業相
我放工就去搵佢
點知去到就同你遭遇差不多
佢竟然同幾個fd一齊圍埋唔理我咁 仲傾電話問我等唔等得
無幾耐先同我影番張相
之後佢地有個fd 主動同我傾計 我都同佢傾左一排 但我真正同影相ge 同學又唔係好理我咁
心諗：其實你唔想理我 就唔好叫我黎

好奇怪